有無人同我一樣只係想過平凡嘅生活？

逢陸運會跑100米我原本領先跑第一都會放慢腳步拎第三就算，其他任何比賽都會特登拎第三 ，因為唔想出名，
但係我有個習慣，就係會儲自己剪落黎嘅手指甲。我驚俾人知道會打亂我嘅平凡生活，點做先可以改善呢個習慣

吉良吉影

點解你會知我個名

on9

樓主係咪住係杜王町東北部既別墅

上面個po 有好多人po 自己手

齊木楠雄

我以為佢講緊動畫個新角

唔好再用面接白金之星個高飛球

呢個Post同
「XX歲看破紅塵 是否悲哀」
一撚樣 中二病發作 以為自己世界中心
真是謊謬 看得自己哪麼高.jpg